腦外科醫生有無推介？

要做開腦手術 有無人有經驗之談分享下 做過邊個醫生好？

馮正輝

巴打之前係咩事 有無做過開腦手術 可唔可以分享下？

我幫你開

馮正輝幾好, 快靚正
唔用花巧野, 唔算收得貴, 幾為病人著想

利申: 以前做手術室成日上枱幫佢

有d醫生, 懶係用埋d新技術, 咩3D呀, 新儀式定位呀個d, 用咗又要加多唔知幾多十萬

Thanks so much! 本身係睇佢 諗住上黎睇下有無人有經驗有意見。睇左佢同雄偉民， 但本身都prefer DR Fung多d

熊態度係幾好
但感覺好推人做手術
同埋之前我搵佢做三叉神經射頻手術 搞到有後遺症 就係下半邊面而家長期痺痛 好唔舒服
呢樣野都係手術前完全無提過
同埋手術後都同我講手術做唔到預期效果因為我心臟負荷唔到
不過之後出院見到張單 原本講好手術費25000 最後佢收10000
不過仍然好後悔做左呢個手術 原本塊面痛一忽 而家痛兩忽
不過唔追究了 都忍到